麦克斯韦的观点不是恶魔是一个违法者，而是第二定律是统计的。 2021年要庆祝的十大科学纪念日|Tom Siegfried | 2021年2月3日|科学新闻 
 一个恶魔被困在Ha Ram的身体里，它的力量随着Ha Ram对Hong Chun-Gi的感情变得更强而增长。 2021年最值得期待的15部韩剧|Kat Moon | 2021年1月29日|时间 
 并不是摄制组特别喜欢这些吸血恶魔。 科学家利用蚊子的细胞制造了一个生物杂交鼻子 
 这一切都是我的当这些恶魔挖东西的时候，这才是正确的反应。 Gab是一家欢迎Qanon和极端分子的社交网络，特拉维斯·安德鲁斯于2021年1月11日在《华盛顿邮报》上解释道 
 Huhn的母亲Gail Fogelman说，她对Fiorica的行为感到愤怒，但她“不想把他描绘成一个邪恶的恶魔。” DNA检测发现了当地生育欺诈案件贾里德·惠特洛克，2021年1月5日，圣地亚哥之声 
 无论他如何钻研自己的思想，他都必须面对死亡这个恶魔。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 当伊卡伯德正在检查不存在的手机服务时，艾比得知摩洛克正计划在地球上释放一支恶魔军队。 2014年9月23日，《断头谷》回归，裸体的本·富兰克林 
 真是个恶魔，庞然大物，邪恶似乎正渗透到他的身体里。 2014年8月7日，《每日野兽 
 他创造了住在黑屋的恶魔精灵鲍勃，但这样的解释很少能使我们满意。 《真探》，《黑色强迫症》和《双峰 
 拉尔森用尖锐的声音命令我的恶魔注意。 我的$295 Skype驱魔|Scott Bixby | 2014年2月6日|每日野兽 
 可以顺便指出，在马太福音中驱魔的三个神迹中，使用了“大卫之子”的称号。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 说着，那个畸形的小恶魔发出了一声可怕的喊叫，在地上跳着舞，好像气疯了似的。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 汤姆顺从地照他说的做了，但在他的心里，有一种恶魔般的激情在燃烧，他发誓要杀死马克·格拉夫顿。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 在《恶魔》中，我发现了一些美丽的东西，但也有很多填充物。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 “要么是他们，要么是换生灵的恶魔。”老人回答说，在席子上摇来摇去。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨